［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（201)

第一次

有圖,叫個00後幫手換影印紙

所以咪變成咁

求二段投胎

201

教大要讀足5年架

新post

唔好好明又關PGDE咩事
大學5年制既Co-terminal Double Degree Programme
入面亦唔見得有幾多野關edu事
如果degree holder連PGDE都唔使讀就可以教書 先係真正離譜
利申 女友讀Language+Education Double Degree, 教緊中學

大家都咁好學

媽媽教落 學到既就要教人 識既就要同人些牙

呢個我好認同

追加一票

遲少少交錢姐洗唔洗話退我學

休班警又有新聞

有冇教你賺到要同人分享

部部ATM都有針攝啦
法國D撚屌做慈母做到傻左咁

阿媽教落，錢銀係最忠誠既朋友，永遠袋係自己袋最穩陣

占士個IG一定好多女問野

IG更新到識飛天都唔關毒撚事

法國休班警真係好ON9，又便利店偷野又剩

直頭無開IG

會唔會係咁
我有玩但係十年都唔po相

岩啊

係街等老婆,幾個師奶係到傾計,

句句屌鳩撚柒閪樣樣齊

求占士ig

係咪40幾50歲果啲

咁爛口

旺角行人專用區下個月收皮
唔洗再聽到大媽唱K

三個師奶 ， 4張幾野。

順勢寶!!!!!!

信者得救

早晨....

早晨

訓咗幾多個鐘？

8個鐘

咁多都眼訓

我差唔多5點瞓都未講眼瞓

早晨呀
今朝又同男朋友嗌交

有故仔share?

又黎

X2

大聲講!!
今日星期幾

四

頂, 我打哥陣以為星期五

凳都未坐低就要做野

離開左咁耐大把野等緊你

佢地可唔可以學下獨立

未到呀占士哥

唔可以

有你係度就好似定海神針想依賴你

70封email

咁少

對呀對呀，仲獨咩立呀老姆

冇野做 眼訓到痴線

好柒

其實大部分都係即日鮮既工作email
佢地已經處理左但又cc埋我

柒其次
唔係星期五先慘

白痴左

星期六行完街見到件OVERSIZED HOODIE TEE好想買 又好貴
到底買唔買好

Oversized唔好睇

占屎咁靚仔著乜都咁型 梗係咁講

之前係韓國為左買夠野入場買左件千幾港紙既HOODIE

買左幾多順勢寶?

我果日行ICEFIRE 見到有件好靚下

1W3P，多謝劍叔

屌我買嗰件仲要好大，著出街會顯到好矮

行政長官答問大會，屌你老母嘥鳩氣啦

我1個76咁高應該無事掛

Oversized好鬼難襯
要成身都oversized
雖然我都有著
但我買古著先會著oversized

想屌右手邊果件 但好貴

唔係為左有得入場都唔買

著得呢啲已經唔叫毒撚

潮到...

唔使多謝 幫手like個page就得
大家一齊贏!

我內心的確是一個毒撚
為什麼不相信我 肥毒窮醜

又串我死肥毒撚

我先係

躺著也中槍，我呢啲毒撚出街都係U記衫，邊敢著潮衫

同超級我一樣咁潮

著得呢啲已經唔係

今日U記衫U記褲

我依D毒撚 諗緊去邊買衫
又肥 無咩舖頭岩size

U記XXL
觀塘嗰啲樓上舖有專賣肥人衫

U記都可以著得有型既
都係睇咩人著姐

U記衣櫃有50%.
其他係outlet 買.

成日以為今日星期五

我平時都係著U記
白色圓領TEE 加 JEANS 著對波鞋咁咋
呢排都係去左TOPFEELING買D99蚊TEE
我都是一個毒撚

岩呀
我就..........

一齊去啦⋯⋯肥仔

好遺憾我U記都係著M碼

我淨係識U記同H&M

扮肥可恥

我覺得夏天係毒撚既惡夢，冇得好似冬天咁包裝下令自己冇咁毒

我係同難忍講有XXL+肥人衫舖頭，我從來冇話自己肥到咁
我頂盡都係著L，以前返學有練開又足球隊，只係呢幾年都放棄左肥左

哇, 好難carry
我唔夠潮

你D演技唔係太得
OVER左

占士扮晒野

我唔著開呢D

超級我貴野黎成千幾蚊
我呢D CHEAP野三舊水都要諗下屌唔屌

買一件3舊水既野到月尾就好危蜆

IKTF 琴晚重有個同學同我講轉左工家陣21K 叫我快D APPLY
我心諗我又無SENIOR TITLE

今日又去大皇到食飯先

話說田中君做邊行架？

我買衫199都要諗好耐，最好就59/99
唔明點解潮牌咁貴，其實印係心口真係好柒，我真係唔識欣賞

又食貴野

我又唔睇價錢...件衫咁心水 我就買

我都想轉工加人工

會計狗

睇款做人既
如果真係靚既我貴小小我都會買既
但係多數情況>靚>三百幾四百>我就會 如果佢有DISCOUNT 去到2百幾我就會買

我outlet 買左tee 都係39-59

如果真係好鍾意300我都會買，再多就不了，鞋都係800以下

H&M都好多平野，但係好薄會透晒

果陣UB 叫個FD係英國幫我買 平到成香港4百幾5百
唔知點解佢張單有得扣VAT 再加50蚊港紙SHIPPING 都唔洗4位數

又一OT到仆街

打從出世到現在都未搭過飛機
我姨娚女二歲都未夠就去左5次旅行

有冇考試?

我第一次搭飛機都係交流團先有機會
對於細路搭飛機只係覺得好撚煩，9成都嘈到仆街，老豆老母唔理

未讀完DEGREE

仲要讀書考試，我朋友返上環有開工冇收工，有時準時收又要溫書，想打舖機都唔得

只限逼科狗姐
我呢D普通人就算啦

你淨係擺個樣出來都贏曬啦

我淨係可以上淘寶買咋

自從人工突破左貧窮線. 而家每一年去3次旅行.

唉 我重要煩裝修
又要還4千一個月 又未計分期比電器錢
計極條數都計唔掂

哇, 我完全冇接觸潮牌

不過衫褲外套哥D我會買靚料
襟著嘛
就算700蚊一件淨色Henley tee
著到2年都圍到條數啦

仲未搵到全職，依家靠炒散養自己

QP is waiting for you.

我條數點計都唔掂，懶得計了

之前係U記買條褲特價199著左3年仲著緊

花姐唔係有人出錢咩

得萬幾蚊一個月 裝修又係我電器又係我
重要比家用 每日入廁所食屎都唔掂

佢條褲我著左2年幾
淨係個袋擺KEY 穿左

想搵個有錢寂寞C9包養

肥毒醜又墨水邊搵到

想搵個極有錢寂寞C9包養

我返工出街都係著佢，好著啲袋既位又岩我
真係搵唔到其他褲可以代替到

四隻字:有女朋友

第時有錢睇下皮膚科，真係唔愁冇寂寞淫妻搞我
以前明明一粒暗瘡都冇

每日都有意無意地被傷害

搽a酸

有女朋友都可以比人包養姐
真係好有錢的話我相信我女朋友都唔Mind

我記低左雅蘭嗰個醫生個名架，不過未有咁多錢去搞
首先要搵到份全職，有穩定收入先可以每個月去睇，咁就算冇醫療卡都可以繼續睇

好想被包養

你可以睇一次先 正常盒a酸搽幾個月都搽唔晒
但要配合消炎

btw tst何家強都不錯

寫埋佢個名先

黑頭粉刺教學呢

分享下我係台灣食左咩

我睇左呢個blog所以去試scone

現實睇落都不錯

入口之後覺得 下 好普通咋喎

然後我想食酸菜白肉鍋 鼎王果d not fit me this time
上網又搵左呢間

出面有混醬區同小食 同香港果d差不多
價錢都係 我食左$440
咩都未叫已經有個free既蔬菜盤

但

蜆 $90 （仲有兩隻我煮緊）

質素不錯 打邊爐蜆最緊要呢泡水
酸菜湯底=清湯+一堆酸菜 我
加左蜆有鮮甜味湯頭味道還可以

同場加映早餐精選

出個遊記post啦

飲品方面試左會然寧靜的聲音推介既春水堂

一去到嘩屌原來係高級茶樓
靜靜rich gay

味道好似仙草奶凍
細珍珠有點難handle

星巴你咁既價錢

我唔係好你好多咋

占士哥實搵到啦

有陣時唔係好明點解我家姐可以比千5蚊家用我要起一個DOUBLE

我份糧一半都去曬租金度，仲有生活費

Rich

咁貴

本身仲想試迷客夏 但d分店唔就我腳
老虎堂間間都要排隊

好撚忙呀屌

銅鑼灣日日都大排長龍

我尋日忙完 今日好清閒

好想訓

我阿姐捽死我咁制

我就同我阿蛆講 手就得一對

我阿蛆係咁掉啲野落來俾我

尋晚收工做完四個鐘節目 再睇埋世盃 訓左兩個幾鐘就番工
但仲好亢奮

好快會the皮

請咗星期一AL睇波

星期一緊係要SL

你肯定你無？

you 竟然是個boy ?

今朝翻元朗 下晝入咗沙田 依家又話出尖沙咀
遊車河

基哥．引退

有冇人睇緊facebook live ?

有妖怪

唔出遊記post啦台北去到爛啦

［住宿篇］
今次揀左 單人房住宿空間-台北館
dorm stay黎 約$150一晚
之後再check先發現佢係板橋 同主要遊玩點有一段距離
捷運去西門町約20分鐘

都唔差 幾企理又有位擺野又有鎖 男女分層

早就應撚該啦 上次搞到咁

有冇多D酒店圖/民宿 黎緊裝修諗下點整自己間房

冇啦我本身唔打算寫遊記

台灣最美好的風景呢

蛋餅
好掛住ding king呀突然間

好好忍喎真係
去旅行唔好計啦 預左洗架啦啲錢

冇台妹圖

又係時候上下淘寶扮下工

篤你灰

來啦來啦

今日唔去廁所訓

[台妹觀察手記]

街上真係頗多昅able既女女 好多都肯露 條仔又俾

但台妹d私生活真係....

見到度門既厚度就知隔音極有限啦
住呢D 板間房既絕對規條係 靜
日本果d膠囊真係完美靜到一粒聲都冇 大家只係隔住塊布
但這裡是台灣 每日7點零鐘就會開始有人起身
d台妹自己起左身就唔理人感受
用正常力度開關門, 踢拖, 拖gip, 吹頭
有幾個fd一齊一人一格果d仲會去對方度叫人起身+傾計
妹妹你們這樣會讓人困擾的知道嗎

last一晚打風沒事幹
訓到快4點突然出面有一男一女勁大聲嘻鬧
屌你老母又話男女分層

我冇出去望 但聽到應該係條台妹飲大左 (點解打緊風都飲大 )
有隻厹/男朋友送佢入房
台妹high大左係咁笑笑笑 台仔不停氹佢快點睡
台妹見有人理就係咁不要不要不要 台仔又不停氹
最後唔知係房客/員工入左黎趕走左台仔
之後台妹就出奇地安靜到天亮

要不是有人出聲我覺得會扑野 條台妹一定會出力叫

呢個令我記起去瑞典既酒店.
CHECK IN左打算開個wifi.
見到個hotspot, 用英文寫, 大概係

"扑野細聲尐啦"

台妹唔會收收埋埋，我上次去大飽眼福，仲要玩水上活動真係好難忘

屌我上次住酒店都比人嘈到訓唔到，貼錢買難受

係時侯去玩下.

上次去台灣間酒店啲男既CLS，2點幾仲鳩笑係到玩，仲係走廊跑，開門屌柒完佢都係咁，最尾換房，點知換完都係有啲人係到嘈，以後住酒店一定要揀好啲，強力隔音

有生之年經濟能力又負擔得起真係要去見識下

白紙新同事世界級... 返工兩個禮拜推左堆野(已教識, 係佢份內事要做)叫我幫佢頂

頂佢老味

花姐咁認真工作點會去廁所訓!!

去廁所休息

:你份糧比埋我就得

認真地玩陰陽C睇淘寶

幫你係人情，唔幫係道理

叫個下午茶食先

唔去啦
一陣阿蛆搵我唔到又鬧我

就快訓著.

岩岩淘左陣，而家陰陽師

想買chrome hearts

勤力的花姐

[打風篇]

今次旅程最大既行程係打風
一開始吹到大一大打到正
臨門撻Q減弱射歪

any肥, 話10號晚最接近台灣
9號中午長榮已經開始取消10號晚既機
9號晚暢遊緊師大夜市收到消息10中-下午機都can埋
當時個風仲係800公里外 1號風球都未到

街都唔行即刻返去搞埋d手尾
book多一晚房, wtsapp阿蛆請多日假, check保險點搞....
最撚麻煩係 我張上網卡到10號only 而家要留到11號
第二朝仲要打去長榮改機票點

夜媽媽走落些粉禁IBON買電話卡不果
條友叫我去電訊商買
查左d電訊商開12點幾 屌d機位都俾人搶晒啦

做定心理準備要問住宿借電話打 不安左成晚
第二朝起身又去些粉試下買skype點數 屌又話我skype acc未認證
死死氣返歸路上見到間不起眼的中華電信8點半就開左

其實我都知個電話一定打爆.....
一直打唔到諗住出去食個蛋餅再上fb睇苦主屌鬼
點知長榮fb page個打風post得40人回
小編叫佢地試打電話/pm佢
我又試下pm啦, 點知真係有人回 係覆得慢d但真係靠fb msg成功改左
抵讚

行程延誤好麻煩但又有點開心 感覺一連歐左幾次咁

返到黎先見到個voice mail係長榮打過黎叫我改機票

認真扮工

又要交稅

有錢人先要交

窮撚唔洗

x2

x3

差Ｄ係公司訓左

title如浮雲啦

會有硬感覺架嘛

錢冇少到就得啦

我仲係度諗咩係.硬感覺

你咪扮野喔

又有月蛾甜故

林太太的五十道陰影

人工高就無啦 人工低就啦喎....

咩貨櫃碼頭路啲位咁樣，想行路都好困難，又冇巴士，要MTR再小巴

又黎痴線故

倒數5分鐘

我覺得唔夠甜

振英月娥好似甜啲

仲有20分鐘就有錢收

我care title 下面果堆野多尐

$$$$

占士個故係咪已經棄左

好...等收工

唔OT

應該係話, 果堆qualification 重要D.
個名下面得個BA / BSc / BEng.

收工啦

仲OT ? 而家返工仲有人會OT既咩?

冇錯。

葵芳有咩地方可以hea時間/休息吓？

新都會

新個個戶外公園？

唔知，葵廣隔離，有幾層大到仆街既商場，上面係寫字樓黎，好似有啲綠化帶比人坐係到抖，好耐冇去

都幾多人

因為成班人懶係chill

屌 訓訓下落雨

降一個grade加一萬嘅話 我願意

早晨.....星期五啦

好大乳

水乳交融

星期五啦

SL

大聲D講
今日星期幾

星期五

TGIF

今朝鬧鐘響以為星期六校錯鐘

失憶週末

星色星期五

今天週末 集體失憶的週末 連胸襟都可擴闊

屌佢老味 公司樓下近海
番工好似十號風球款

好眼訓

琴日好柒呀占士哥

做咩搶我對白

橫風橫雨嗎

首次留名

依位朋友好惡

尋晚4點先收工啊

傘已爛 無可避免
十號風球咁款都無任何信號阿屌

呢位朋友直接左

人黎, 同我俾個季候風訊號佢

星色即係咩色

七彩閃閃

星期五應該閃亮

誇張到係地鐵站已經一陣陣風 行番去公司把遮已經頂唔順

當冇事發生過OK?
大家笑一笑算

無品情侶睇戲買「隔位」 自攜飲品入場被阻蓄意倒落地

占士哥好幽默

八婆含啦

占士哥聽日先係星期五呀

買隔位正仆街

最撚憎

機場warehouse clerk
返8.5個鐘 實際做野得3個鐘
老細又係隔離
好辛苦

前幾日同2個fd睇antman
個fd揀位特登痴住2個情侶
入場之後果兩條友係咁啤住我地
跟住佢地調位

點解要咁做

我都唔知
買完飛問個fd做咩唔隔1個位
佢話不嬲都係咁買

FFF團員

做得好

月中找一次卡數先

2皮卡數 今個月

0卡數

我劈炮左, 腦細請左個50歲返黎頂我 利申：行年28

唔理佢啦

Rich, 買左咩

教好你個迎同事未

都可以當係ge
我星期一方加
差不多

難忍咁rich

睇完波唔洗較鬧鐘起身

好想食車仔麵，附近既全部執晒

自由嘅空氣

琴晚去做GYM 然後唔記得帶袋 裝番走D汗衫
然後求其擺入袋 今日出門口要帶褸先醒起唔記得拎出黎
擺左件風褸入去個袋到 岩岩拎出黎諗住著
我屌 臭撚到仆街

訓到黃朝百晏

隔住個moon都聞到陣臭味

隔離又起多幾棟樓，又多啲人爭資源，遲下買個飯都要排一頭半個鐘，搭車都要提早出門口

今日食18件麥樂雞+色色薯條，好熱氣

9件已經唔係好頂得順

有冇人思想好傳統,覺得生女蝕本貨?

公司訂月餅

屋企做生意訂咗78盒

無喎⋯⋯我好想生女

最後改左9件，18真係好多

我公司都有月餅訂 雪膠月餅
諗緊訂唔訂 XTC GELATO
5X蚊一舊好似好貴

都係唔叫18件

訂傳統哥D咋

一定好撚肥

想做女，好多著數

9件算數，間唔中食下算係咁啦，都好耐冇去M記

靚女先係

有沒四黃白蓮蓉

眼見啲同學柒既都有市場，肥婆做PTGF都有人要

SEARCH 過好似名牌野定唔知自吹

你靚女黎個喎

Hea做囉 反正都走

最多得三黃
四黃是咪成個餅都是黃了

四黃好好食架，不過熱量好大

等走求其DO都得啦

今日出去招聘會，坐了成個朝早冇人黎見工...

性行？

應該同我一樣recruitment team

我唔食黃的

月餅唔鐘意食黃

你夠可以喺靚仔啦 點解老姆唔可以喺靚女？

有個新同事自爆有焦慮症, 返左半個月工開始忙, 佢就好緊張同埋躁底, 講好多好負既野

抗逆力咁低, 唔返工好D喎

以前淨係食蓮蓉，而家食埋個黃

搵其他好啲

又唔記得做功課

法國好多假新插班，講到勁流利又識睇晒，專登黎恥笑

今日食譚仔

老細出左去做野
係冇王管既時間

乜好食咩

ig story9成你問我答，碌到手軟

大皇多人呀

日本地下色情影院 - 實地偷拍 條片咁恐怖

其實我都唔知嗰到有咩好食，以前食早餐淨係大皇/G點，都食過其他但好難食冇再去

咪就喺 我細細個就聽過依個名啦

今日好得閒大家有咩戲推薦，尋日重睇the secret life of walter mitty真係好正，當年仲入戲院睇

princejoyce

好正呀

膠都廢事派

占士哥坐係度既話我第一個去見

占士哥坐係果到既話 成間公司男同事都當佢神咁拜

ground control to major tom

小弟坐過好多次job fair
都是冇人問津的

This is major tom to ground control~~

應該會好自卑自己唔夠占士靚仔

真係好好睇

但會多左好多女同事

但係得個睇字

見咩

睇開D冷門戲同舊戲
特別鐘情新浪潮時期電影
同Film Noir
唔怕悶可以睇獨行殺手

睇下先

Ching電影迷？
揮個手先

電影迷啊
我真文青嚟嫁

話俾我知，即刻去見

開完會了 人地做漏野又要我去抆屎

姆, 有人求你TG啊

我TG沒有圖啊

說穿了我不美夜咦野~~~~

冇圖都求啊

手圖我都要

咁我要腳圖

瘋了

擁全球最長指甲 印度男終於剪指甲

楓了

民賤聯G持克羅地亞，睇黎今舖可以買法國

蜂鳥 Hummingbird

對上一次係上個月
同女朋友唱

上次我個FD訓左，佢醒左就到我訓左
真係唔應該揀通宵

沖個涼準備出去MK
要補返測驗，miss左一堂

唱K

如你愛我最心愛是哪些
如果心底的我是狂又野~~~

二十六夜 廿六舊蕃茄
食到我嘴都咩~

我女朋友成日話我唱D歌老餅
嗚嗚, 好掛住佢

大家對自己份工既前景點睇?
fg做緊trainee 得17
career path不明 好驚

我最撚鍾意扮李克勤劉德華黎明

Fg 有17唔喺算好啦咩？
Btw 邊行？

我唱國貨城張學友比班FD食老餅

Manufacturing
三大

真係個個FG 20k咩

慘過你 係間唔會有SENIOR TITLE 既公司做緊
重要係SUB黎 老母先多人識 個仔完全無人知

岩岩畢業就驚 幾時驚到老?

所以努力增值 stay hungry

最多咪jump
驚咩

jump咩先

IFC

隔離坐左個靚女，但隻香水好刺鼻

圖?

屌你...圖定老姆

預咗冇圖

咁要老姆

嘩

收到F字頭工程乾收銀interview

唔?

乘機

使用假老姆圖

坐隔離咁難影，我技術唔夠

早15分鐘出去可以縮短30分鐘車程，要搵地方hea

又下雨了

好大雨

我覺得擔遮真係要考牌，我比班女篤左好多次，真係屌佢老母

而家落左地鐵站企，企到夠鐘先出去，唔洗比人地把遮篤

屌 收工先黎落雨

希望半個鐘後細啲

返學先黎落雨
一陣個課室實濕到痴線

重腳味

重腳味成地水，袋都唔洗擺

屌我對鞋濕咗 但喺陣間翻工又要著

我都有啲濕，為左避個八婆踩左個小水氹，正一bitch

你諗下喎⋯⋯咁女同學都濕哂 有野睇

講日文嘅濕身囡囡

啲女柒架，有個靚既但坐好後唔洗睇
每次揀位都好on9，有兩個190成日坐前，搞到我睇唔到要更前，後面又有班肥毒好嘈

大家唔好幻想太多，真係冇咩靚女，得一個我覺得靚，上次著黑絲恤衫真係少啲定力都上唔到堂，但只要佢唔坐前面，就可以好專心

依家先30分仲要企多十幾分鐘

塞死左個出口呀救命，屌你冇人行

轉行？

中環？

撘巴士訓教差啲撘過龍

又無圖趁機又老姆

扮工post自創梗

mk e出口=惡夢

老姆好忙

有遮都做海底海兵

星期六

戴返工

正

蚊地魔聆

早

轉身射個三分波

渣

見到啲忽然球迷真係忍唔住笑

屌你狗巴 等咗半個鐘先有架49X

去青衣？

世盃後遺症....

好撚眼瞓

有冇世盃都好眼訓

入小瀝源

If happy ever afters did exist
I would still be holding you like this

成日見到DSE放榜就見到好多傻西係到問邊間ASSO易升番上去
有D連5科合格都冇都話要讀ASSO/HD升UGC
其實都幾可悲 社會就係框死左呢D人既路
老老實實5科合格都冇 就好明顯唔適合行讀書呢條路
疊埋心水早D做野累積經驗好過 日後再進修都未遲
偏偏有一大堆人係到幻想自己仲可以讀U
係有科讀U既 邊有可能5科合格都冇

呢個真 當年CE都無5科
死讀爛讀 讀到想嘔先追得番

真係好撚on9
個社會搞到D人讀唔成書就好似垃圾咁
讀書唔叻咪學手藝囉
廚房佬讀書唔多 冇佢地煮野你食 你食咩呀
地盤佬讀書唔多 冇佢地起樓你住 你住咩呀

根本叫曬D人去讀書就係錯 做好D職業導向幫D後生仔好撚過啦

個個睇世盃射撚曬波?

有睇無射

比人傳染感冒.

而家冇5條2就叫人讀FD/毅進，最ON9係好多普通工種都要你有張沙紙，地盤後生嫌辛苦，廚房多數返全日冇私人時間，最慘係有師傅唔肯教，驚教識徒弟冇師傅，我上份工就係咁，係我出聲屌完先跟其他人有野學
我覺得政府要做更多野吸引人做其他工種，亦都要改善待遇，而家咁撚多外勞遲早仆街

錢已收

睇醫生未而家啲菌好勁

而家有理冇理戴個口罩先.

頂唔順入左廁所訓左陣

共實想知而家點樣先叫做合格，3分先叫合格？2分先叫合格？

而家個個都讀書讀書讀書，呢啲技工人工反而高左

我入去訓左半個鐘 出番黎4封EMAIL

5條2

5條2定3

高條撚咩

我入左去訓左15分鐘，出到來成檯文件

而家係咪冇FD？

唔係喎其實好搵喎
咁entry level低D好正常..肯係個行浸下
裝修水電冷氣呢D好好撈

同以前比高左好多啦

有，毅進/FD/HD
毅進=讀書唔成做警犬，FD=中英有2就讀到，HD=中英有2加1X分

冷氣師傅價而家22K到，大公司就更高，不過好閪
如果唔係返6日勞工假又瘋狂OT我可能會繼續做儲錢讀書

今朝已經係遮住半個MON 我阿蛆重同我講可以拎黎訓教

放假攰到仆街抖一日又返工，真係唔覺有假放

攞景定贈慶

我阿蛆好識做 見我多野做就趁機問我洗唔洗幫你手

原來如此

裝修水電唔係好多都返五日既咩？

一定係辛苦錢黎架喇...捱下有唔錯人工 好過捱完都唔多

挨完起碼有錢
坐寫字樓點挨都得10幾K

而家世界變，好多做足6日

我翻緊7日

努力啦. 我琴日都開10am-6pm

其實真係唔多，所以先走

郎巴打算讀咩？

我上一份仲少過你，但要開6日工

你散工博命姐
我上一份長工返6日有時星期日仲要返

努力搵緊工

it狗

我人工好低咋...
諗緊轉工轉咩工好

good

究竟喺唔喺散工我自己都分唔到
日日都翻都變咗公司主力 雖然只喺雜工

我有個FD同學已經升到2萬
女仔真係易升職

正常日日返就會重視，如果間公司唔夠人既話

有啲野你懂的

都係果句啦 . 努力啦

一年加二千蚊 轉工加四千
真係痴西線 我就搵極都無加2千公司

一年2000唔多.

我都努力緊架大師

係香港生存好難.

中女黎

我門口狗又冇學歷乜都冇，幾時先上到2萬

好努力去生存

門口狗先易

改變唔到外在因素 咪改變內在因素

有冇介紹呀勤巴

無 等二次轉生啦

問題係香港那會欣賞你內在

好文共嘗

Tango is a relationship. Just like in any relationship where the well beings of the two are mutually related and interdependent, you have to be and do your best in order to bring out the best of your partner. In tango, as in any relationship, your ego is your worst enemy. It’s the ego that makes you self-centered, arrogant, controlling, inflexible, irascible, rude, and counteractive. Tango is fully enjoyed only when the two partners act as one in complete unison and harmony. You need to let go your ego, submit yourself to your partner, listen to his/her inner voice, follow his/her intention, accommodate yourself to him/her, tacitly complement him/her to make up his/her weakness and bring out his/her strength, and let him/her feel totally comfortable and enjoyable dancing with you. If you only concentrate on yourself and neglect your partner, you will fail the dance even if you can do all the fancy steps in the world. After all, tango is a social activity that requires good manner. Learning tango is much more than learning steps. It is, among other things such as acquiring a taste, attitude and culture, learning to be one with another person. Unfortunately, this very important perspective is often being neglected.

只要求人地付出
不要求自己付出
你跌個架就覺得佢唔係度 無好好照顧你
到佢成隻狗咁求你出街 你都痴住張床 仲要話人地冷淡左好多
你需要既係錢同24小時服務公司
佢需要既係愛
你屋企問題 人地搵廿幾K都拎錢去幫你俾下租屋
你搵10幾K當人地狗咁洗
唔發你火話你死港女仲要俾你再踩多幾腳

1狗

i have no chance dance with her

Someday Somewhere Sometime

話說1狗喺咪仲喺狗軍做緊？

yes 我知你邊間滅蟲了

你做房口？

狗軍個餅房個晚比我地打咗幾百隻大強
識飛嘅都有幾十隻

哇屌

正常

其實你做邊個部門架
下次我黎可以相認下喎

我知錯啦

點會見到我 時間唔岩 我依家多數出街位 行下hea下又一日

咁嘅樣....唔錯呀
去馬

圖片只供參考

咁多大甲由你點面對

見到都打個冷震

科學嘅力量

有咩蛇蟲鼠蟻之後可以搵譚仔

一個煙霧障 GOGO

就算死晒都好嘔心

諗起甲由po實有人po圖

串燒甲由

我不願面對

清潔我地唔包 打完留翻比啲清潔工執
但喺米奇尸就要我地收

喉嚨好痛呀dllm

枇杷膏

我新仔黎咋 好多技術野要師傅先識做

西瓜霜

吞野都痛

飲holick

飲酒殺一殺菌

又好似有道理

人黎 拎枝生命之水俾我

動畫化咗

呢枝野係咪可以直接倒出黎抹moon

96%

一見到高松監督就狗衝左
d馬賽克

要溝水飲架
之前有個鬼妹直接隊 死左

諗起之前返工抹公司部macbook濃度太勁甩左色

師傅

漫畫都重睇咗幾次
水可以點火

今日又食海南雞飯

Me yum cha again

where can buy ?

下晝單人作業
無皇管

加班呀⋯⋯屌

屌你而家b站套套都要大會然搶先看

我喺依到睇

千尋啦.

千尋有啲睇唔到 唔知喺咪我問題

但我又想睇下彈幕

你用咩睇多?

他！對

屌我無鎖mon 自己打字

b站同anime1

GrandBlue

Japan

係激安買, 試過倒1shot出黎, 飲左半shot後灌水

用開楓林網

睇動漫大把網啦
睇劇先要其他

你個on9自己判騽9炭32;盎9囫半思;枚1

又沉

MO冗員

有

我吻著你同步呼吸這一口氣🚬🐋

哪怕是雲層上最薄的空氣

最on9果啲一日三餐煮乜俾bb食都要影埋相放fb，仲要自己打caption話自己賢妻良母，xxx娶到我真係三生有幸
BB每次習得新技能又拍片放上網，都係想博人讚佢仔女係天才啫，每日就俾啲bb洗版
一個如果有認真地活係現實，哪有咁多時間日日夜夜post相上社交平台呃like

岩牙ching
成日睇fb/ig都見到

我女友勁鍾意呢首歌

帶個仔落公園玩又影365張相

B站扑左香港

其實都唔止有小朋友既人係咁，好多後生都一樣，成日ig睇到啲好小既野都擺上黎

尊重需求 有冇聽過

unblock youku

診所好多人

掛個號都要俾支那狗阻住晒
地址都唔記得死返上支那啦

太多人今日射波?

識玩.

星期一本身都多，即使唔射波

係咪所有HR講公司名都lur住咁過，我冇一次係知佢邊間公司
仲要連我個名都讀錯，差啲cut線

其實講得幾清楚 d人漁翁撒網都唔記得架啦
我都成日俾人叫錯名

好眼訓呀.

竟然唔喺花姐

星期一總是眼訓.

好多人驗孕
岩岩見到個男人帶個支那婆黎驗
出返黎個女既笑容滿臉
男既西口西臉

又中.

岩岩釣魚比HR D人見到

R.I.P

六合彩又唔見中

會唔會有雙旋來襲呢？

//美國氣象部門昨升格菲律賓以東的低壓區為熱帶低氣壓，預計明晚最接近本港，而香港天文台預計，呂宋附近另外一個低壓區「正在發展」，明日會進入南海。//

【天文台料呂宋低壓增強迅速西移 美預測明晚逼港330km】
←短片
【即時天氣】多雲間中有驟雨 續吹強烈季候風
←短片

又有得放假?!

一黎就要掛3了嗎

又要追風.

誠哥比次機會

俾人搶左

係咪有我放假啦？

好遠咁

彎來香港啦

唔到風雨飄搖都唔掛架啦 香港

成日都唔係最佳狀態番工.又懶散,求其做完D野就算.

岩岩個電郵俾個客.答得hea左少少,又有cc埋俾老闆.
之後老闆睇完話唔好咁hea覆,就叫我認真覆個客.

依家個心勁散,番工等放工番屋企打機.

今日第一日翻intern 完全冇做過野
想r水吹下

係唔紅日都唔掛

是日AL，排銀行中
等待真係好有意義啊

性行啊貧友

今朝番工樓下吹D風8號咁款
吹到成件衫漲哂

Final翌日應該要係紅日

煙腸冇野做好正常

香港勝在有誠哥

占士你個逃兵

留唔住夏神喇

力場

排銀行真係悶到仆街，啲人又慢

我會去搵返apply左咩位
條友係錯得好離譜連個音都唔岩

無哂D DSE 煙腸
無心機行出去DEP房鳥

搵支那婆抵啦

咁晏先去排

開始漁翁撒網

於b

今朝訓醒個感覺係無比咁開心仔

杯仔

Hea夠啦？

趁d廢中廢老去tea，呢段時間fit嫁啦
（其實係我早哥陣唔想出街

都唔關final 事,開始無咩心機覆客D email.
太多同開始亂.

有時番工上1日大陸跟客,個日D email 已經唔得閒理.
第日番office,已經亂到7彩.

又有1大推野要理解,D野開始多D個腦塞唔入
同埋又無1個 standardize 既形式去做,個個客情況都有少少唔同已經難搞.

舊project 未埋到尾又黎新既.

冇乜錢啦
又買左9月機票

好大壓力咁

混亂狀態

好ON9 岩岩阿蛆行埋黎同我講野 我執緊野醒唔起自己個MON HOLD左係連登到

我成日俾人讀錯中文名
明明一望個英文拼音就知唔是咁讀

於B都要搵工了?

我個英文名都大把人讀錯啦. 比埋EMAIL佢都打錯我個名.
variation > 20個

識個女仔fd叫Louise成日俾人叫Louis
佢已經習慣左

louise 係讀Louise 定 Louise ?

梗係讀Louise啦 唔通讀Louise咩
不過最離譜我聽過人讀Louise 白痴

要啦 hea左個幾月啦

上星期收到3個 verbal offer, 今日已經唔想再做野LU, 淨係諗住放假去邊玩

今晚要學棍波車,但已經唔想學.好怕對D師傅.

呢2個星期,個客話晚晚7點都要搵我meeting傾進度.

即刻灰哂機.

你做邊行? 咁慘?

Ps4有無啲一千樓下嘅軚盤抵玩？

好似話唔會賣 但完約都會走

我有打英文名，但係佢要讀我全名，錯撚晒，有個nickname唔讀
讀到我個名變左足球小將某角色，差個姓唔係

去邊玩

唔係

香港有course報
我報左差唔多2年都成唔到班.就知咩事啦

1K嗰啲好雞

林源三是你?

秦國 但好似雨季

exac7ly，心諗你都錯得好撚離譜，有nickname又唔讀，係都要唔識扮識

係呀，10月先轉季

佢應該係用普通話拼音，唔係都幾難讀做三，我由出世到而家都未聽過人咁講我個名

起碼要2k?

又去秦國?!

未去過曼谷呀
淨係去過啲乜島麥島
老姆就成日去

幾時去泰國嘅布吉

去過啦呢個

我去過1次咋冤枉呀大人

Bangkok + Pattaya + Chiang Mai ,一流享受.

屌 城隧轉車站有兩條控煙辦喺到行黎行去

差唔多啦，入門級係呢個價
我朋友玩GT都用左3K買

覺得買完翻黎都無太多時間玩
2-3k 用喺依到好似有啲唔值

睇你玩得多唔多姐，多咪抵返
加上你會玩唔同game係唔錯，Euro Truck Simulator呀嗰啲

如果少玩不如慳返，玩唔夠幾次就會舖塵，用手掣算

買成set啦 得個軚盤腳踏 點做電莖選手

要有埋張電莖椅，好似紅van佬咁

咁算啦 我留翻個2-3k黎入油算

攞黎屠狗會
尋晚又嬴

電莖燒精神不了
個陣玩gt sport攞賽道金牌玩到人都傻

我無咩賭運 戎咗賭啦

我呢啲玩Euro Truck Simulator 2慢慢揸打發下時間就算，係舊登dl左多人ser/其他車既模組，賽車同人鬥好傷神

我玩truck simulator無心力經營落去

我今次都係前2者

尋晚嗰場唔洗運架喎，我屎勾手都識揀啦，民賤聯撐格仔冇理由買格仔呀
就好似英撚嗰場咁，有圖你睇

我都好想去

去沙灘玩降落傘, 水上電單車 同香蕉船. 仲可以去紅燈區, 成條街都粉紅色.

多人ser唔洗搵食，純粹休閒揸下車咁，裝mod有跑車乜鬼都有

琴晚半場個陣估4:1 4:2 估中咗 但喺無買
感覺好多時估就估岩 但喺一買就炒

聽到都心動

咁好似幾有趣喎

最簡單買主客和咪得，再唔係咪買角大細

有時得閒揸下真係幾好玩，窮撚現實冇車揸都可以過下手癮

前個月同屋企人去個轉曼谷 但喺佢地又唔岩夜生活 我一個人出夜街又好似去叫雞咁 悶到咸

"普通"夜生活曼谷都麻麻. 真係度度都叫雞咁.

其實現時文員既市價係幾多？

開22K 因為話自己打字快.

冇架 佢鍾意開2M都得架
冇人請咁解

文員都22k我洗鬼走去做咕哩

我仲要住nana 附近 差唔多落樓下都有雞叫

SilQ Bangkok Hotel
我住呢間.

大家都咁熟路

咁易有22K就好

上次去泰國 見到call g好平 覺得好悲哀...原來咁廉價

咩工？
係時候準備轉工啦

人工低又辛苦老閪都走啦

召喚兩位射波嘅hr朋友

人工算低

聽日見完去炒散

真係唔識點吹水，唔明佢地啲野，普通我識少少都可以吹一篇文出黎

再二線啲城市。
Cambodia. Vietnam. 小妹妹都有得玩

辭職啦

其中一個訓左教了

我係plan左呢啲呀 但驚雨季

Plan咗紅燈區

渣架

加班.....加班

休息是為了返更多的工

無止境返工

報左成個月 先叫我IN

係時候上jobsdb

每日都上緊

走下一個走下又一個 我做野多左 但係人工唔加 不了

Intern收工去康文署做gym撞到同事
Odd撚到

一齊做

係

佢去call g

有鳩的妖魔

俾你早過我
早晨

尋晚7點幾飯都無食就訓咗
今朝餓醒咗

乜撚野天氣

皮膚癌

曬一曬人都爽D

7月正常天氣 喺早幾日落雨涼咗啲

好好太陽嘅1號波

其實都未過三十度
幾舒服

今次個風經過
應該吸走咗啲雲？

發覺新同事有個習慣, 佢做做下野卡住左, 唔會去問熟悉果樣野既同事去解決問題,
而係嚮到同我(坐隔離, 我都唔識點幫你)話好SAD好沮喪唔知點算

你邊度壞左

好想放工訓下...

體感裝置

咁可愛

新黎係咁 唔識人阿嘛

行番公司=底衫濕撚哂

歸位啦歸位啦

至少6點先會有雨..

又曬又熱又焗
企左陣等車都暈暈地

渣架.

唔係可愛, 係唔識學點解決問題

Welcome back

身子咁虛弱

病緊呀嘛

抖咗一日都仲係唔想返

邊人有想返工架

老細揸住行錯路 落跑馬地變咗入香港仔

車*

要入黃竹坑 uturn 過返香港仔Tunnel

睇個樣唔似. 但係精通繁簡, 用小米.

有陣時係D 手寫輸入法問題
我老母都係咁明明寫繁又出個簡體字我老母又禁

呢啲就我啲fd自己會搞啦

我都好想去旅行.

但係佢唔撚識做呢.

哇, 星期一唔返工
今日好多野跟啊

新年逗利是 + 比判頭口頭上性騷擾下 = 半個月人工.

做大盤就係 見人就派

乞食degree, 3年經驗文員可以轉咩工

人人500添
之前返過pt acct
幾日=成個月糧

Lm

香港係咪有80%都係西公司

好公司同西公司比例一定係0.1:99.9

工程更西

港資100%西
中資40%西
外資25%西

電腦分析，65%係7，35%係J，唔係7就係J

好似得返D公司仔係有人情味